垃撚圾android更完新廢我機

部lg g7噚晚一更新android os
就開唔到相機同媒體匣
仲有咩app都load唔到我啲相同片
啫係po ig都po唔到

初頭以為係read唔到張外置sd card
點知reboot咗幾次
抆埋張sd card都試過
都係咁撚樣

屌你老母
而家部嘢同半身不遂無分別咁
垃圾android
攞去維修部都唔知
可唔可以即日有結果

舊an機不更新是常識吧

小弟第一次用smart phone 無經驗
想問有無solution

G7 成年都出過update
仲有乜野更新?

用緊g7thinq覆你

乜事都冇

港行G7終於出咗an10

佢噚晚彈個noti話有系統更新
話係安全性同埋google有更新

lg野係差唔多
lg係得牙膏係好用

噚晚有無彈系統更新嘅noti

試下factory reset先 LG手機而家退出咗香港市場未必有人幫到你

Factory reset一次

我琴日下午更新

啫係維修部都已經無手機維修?
我以為無行貨買
但仲會包以前啲手機

得返外判 唔知質素點

更新完係咪咩嘢都無
我更新完仲要run得慢咗少少
真係屌出聲

咁撚舊重更咩新

琴日更新完開相機黑畫面之後轉其他app
過一陣再開番相機就無事

第一部smart phone 無經驗

我開相機都係黑mon
開gallery就白mon
但隔幾耐reboot幾多次都係咁
一陣試吓factory reset先

啱啱更新完部機background可能仲load緊野

reset完一次終於搞掂大部分 唔該晒各位

我等唔倒刷左星加坡版.

真係好垃圾 指紋廢左

我本身未更新都成日scan唔到 你呢

一鳩樣
G7應該有一批貨個fingerprint sensor係有問題 時得時唔得
佢個android 10 upgrade都差啲搞彎我部機 開返機條upgrade progress bar load 咗成粒鐘先load完 好彩最後冇事

屌 load撚咁成粒鐘
如果搞彎咗都真係無仇報
點解可以g7可以件件新case件件甘

跌一跌部電話又用到
之前都未試過

真係此生不再錄用lg

手濕用唔到都預咗 但呢種情況...
應該係批機本身組件就有問題

而家無行貨都應該無乜人會想買水貨嘅
其實幾鍾意lg 但佢真係唔爭氣

LG 維修部好似執咗好耐...

依家先出咁神奇？

LG啲update就係咁慢 以前都冇咁離譜

買水機想有行機待遇，仲有你部閪野係水機黎 最垃圾果隻

3年前百老匯買

如果係韓水美水就唔使等到今時今日先有Android 10 update啦

雙Wipe?

LG 問題, 換機啦. 部機應該老化.

LG

LG 感動世人
同三星都係最新得android10

用緊孤兒仔g6

三星 11月港版就有an11

用LG就預左壞左都冇人識整

一早講咗行貨Android係得三星嘅QC係俾到人信心

wipe咗之後又暫時run得幾順
睇吓頂得幾時 家吓啲機好貴

幾年前機都有更新都唔知係咪好事

同LG G7 V40同代嘅Samsung S9 Note9都係an10止步
不過Samsung會繼續有security patch LG應該唔會再有

845其實仲快過而家好多機

點解我冇an10嘅